黃大仙站有狗係度 手足返黎小心

有11隻狗+1隻警犬
恆生ok 果邊閘口
另一邊冇去到睇

另一邊都有阿

2邊都有狗

push

龍翔中心巴士站有幾幅大型廣告牆, 唔係冇人搞嘛?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :